Задача. 

Разработать систему регистрации пассажиров на поезд.
Дается поезд. У него есть свой номер, массив номеров сидений и общий вес текущего
Дается список пассажиров. Необходимо посадить максимальное их кол-во на поезд. Посадка осуществляется в том порядке, который задам во входных данных. Если место свободно и багаж пассажира вмещается в поезд, то пассажир занимает это место, независимо от того, что дальше может идти пассажир с меньшим багажом и прочее.

Реализовать следующий функционал:
1) Регистрация пассажира на поезд. Пассажир регистрируется по номеру паспорта. Пассажир указывает место, где хочет сесть, и кол-во багажа, которое везет. Пассажиру может быть отказано в регистрации если его место уже занято или его багаж превышает макс вместимость поезда. При регистрации пассажира на поезд его место в поезде закрепляется за его номером паспорта.
2) Получение информации о списке пассажиров, прошедших регистрацию на рейс. Необходимо выдать массив строк, где каждая строка задается в следующем формате: "{номер_места} - {имя пассажира} {номер_паспорта}".
3) Получение информации о количестве свободных мест после регистрации всех пользователей. Функция должна вернуть кол-во свободных мест и массив номеров этих мест.
4) Функция, которая по номеру паспорта пассажира выдаст место, на котором пассажир сидит. Если такого места нет, вернуть строку "No data".
5) Функция, которая выведет пассажиров, прошедщих регистрацию на поезд, в отсортированном порядке по убыванию веса их багажа. Формат вывода i-го пассажира: "{имя пассажира} - {вес багажа} кг"

Функциональные требования:
Язык - JavaScript
Работает в браузере
Поезд - объект (поля описаны ниже)
Пассажир - объект (поля описаны ниже)
Методы/функции, которые относятся к поезду - внутри объекта поезд (регистрация пассажира, информация о списке пассажира, и т.д.)

Ввод:
В первой строке вводятся данные поезда (номер, кол-во сидений, макс вес багажа)
Во второй строке - кол-во пассажиров, которые хотят на рейс
Далее в каждой строке вводятся данные i-го пассажира. Данные задаются строкой, между числами и именем ровно один пробел. Имя - строка без пробелов.
Можно вводить руками каждого пассажира, можно заранее сформировать массив passengers.

Пример
12 5 10
7
422343 Masha 1 1
549831 Pavel 3 2
958235 Alexandr 2 0
739832 Eduard 1 5
313135 Valentina 4 2
868387 Petr 4 1
589214 Marina 0 7

Состояние мест поезд после регистрации максимального числа пассажиров
0 - empty
1 - Masha
2 - Alexand
3 - Pavel
4 - Valentina
5 / 10

Пояснения к ответу:
0 - empty - место 0 свободное
1 - Masha - занято Машей, так как она первая захотела сесть на это место, а багаж ее поместился на данный момент в поезд. Позже на это же место захотел сесть Эдуард, но ему отказано так как Маша пришла первая и села на это место.2 - Alexand - занято им, так как он первый захотел сесть на это место, оно было свободное, и багаж поместился в поезд
3 - Pavel - занято им, так как тоже самое, что и у Александра
4 - Valentina - Валенитина успела раньше Петра (очередность задается входными параметрами)
5 / 10 - 5 кг из 10 кг мы везем на поезде (1 от Маши, 2 от Павла, 0 от Александра, и 2 от Валенитины)

interface Passenger {
id: number; // номер паспорта
name: string; // имя пассажира (без пробелов)
seat: number; // номер сидения (нумерация с 0)
luggage: number; // сколько кг чемоданов везет с собой
}

interface Train {
number: integer; // номер поезда
seats: Array<number>; // номера сидений - это индексы массива, значение - номер пассажира, который сидит на сидении
luggage: {
current: number; // текущая загруженность багажом
max: number; // максимальная загруженность багажом
}
}
